# PARTIEL RUBY 3A DEV EEMI#
## Auteur : Jeremy CURTIS ##
### 22/02/2016 ###

Voici mon partiel de ruby.

Vous y trouverez les fichiers que j'ai fait pendant les 4 heures.

Vous pouvez ajouter un bug, le commenter, le modifier (la suppression etant non testé car pas encore mit sur le serveur )

Il vous sera demandé plusieurs fois votre mot de passe.

Votre login est : hello

Votre mot de passe est : world

Une page static est aussi a votre disposition ( attention le changement de design peut choquer )